只談香港，民主與反共，只能任擇其一

努實講
香港人又爭取民主又反共
係好矛盾的

因為香港俾中共渣住左民主個春袋

基本法寫明民主要中共肯先得
你們喪反共，中共點俾民主你

唔通你喪屌你個教授，叫佢俾個A你咩，個教授就會俾個A你咩

踏實些講，香港黎計，民主與抗共，只能任擇其一

我認為抗共係台灣人的事業
香港人唔應該爭做台灣人要做的野

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

中計黨，俾面黨

不推文回覆

唔同意，係all or nothing先啱

民主同反共係互相連結的

相反，有共產就無民主

名符其實

外國和台灣係，香港唔係
因為有基本法，寫明民主需得中央批准

你唔反共佢就會比民主你咩

有共慘黨遲早都冇民主，一係就閹割式，但冇共慘黨就一定有民主，咁點解要留係佢個體制同佢挽

因為香港人做到抗共手法，只能侮辱中共，令中共在國際上受辱，但不能推翻中共政府。

衹能話你唔認識中共

新疆西藏夠唔反共，佢地有民主未?

新疆西藏唔係話一直都唔妥中共咩 ？

北京有未 湊門同香港都有假民主

拉

我記得,新疆西藏本身都唔係反共
係中共強逼佢地放棄信仰,語言,要佢地變曬無神論,只信中共
淨係可以講普通話
咁人地既信仰同語言已經咁耐,你又逼害佢地
佢地咪反抗
無風不起浪